鳩SIR 完全唔比面 世清

觀塘瑞和街拉咗個女仔
名讀音 張日言
幫手傳出去救人

2124更新：瑞和街至少拉左3人
兩男一女
女叫張日言（同音）
兩男唔知咩名

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

認錯人 瑞和從來唔關世清事 係宇清話事

觀塘區揸fit人

玩還玩唔好拎瑞和街玩

死左唔計

又想屈鳩我

貓狗

你點屈的

2013年都搞到嘅野點解宜家搞唔到？

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

咁你睇開邊個環頭？

係 你守開觀塘區的

你包庇x賓